C罗刚复出就刷爆欧冠纪录！八强战恐怖16-0压梅西

C罗打入第125个欧冠进球C罗打入第125个欧冠进球
还得是C罗！在欧冠对阵阿贾克斯的1/4决赛中宣告复出的葡萄牙巨星，复出首战就为球队攻入了关键进球。又一场欧冠淘汰赛，C罗又一次证明了他在欧冠赛场上惊人的威力。

C罗头球破门C罗头球破门
当时C罗将球分给右路的坎塞洛，随后迅速前插到禁区，接应坎塞洛的传中头球破网。在取得生涯第一粒欧冠进球之后的整整12年，C罗将自己的欧冠进球数提升到了125个，继续领跑欧冠历史射手榜。这个数字是什么概念？劳尔和亨利的欧冠进球加起来也没有这么多。

再度建功再度建功
在又一场欧冠1/4决赛取得进球之后，C罗将自己在欧冠八强战的成绩单刷新到恐怖的21场24球，依然保持着每场超过1球的惊人效率。在欧冠八强战中进球第二多的梅西和第三多的劳尔加起来只有20球，还追不上C罗。最近12场欧冠八强战，C罗更是狂轰16球，梅西则是颗粒无收，上一次在欧冠1/4决赛进球还是2013年的事情，巴萨近年来也四次止步八强。

欧冠八强战，半决赛及决赛进球之和排行，C罗太可怕欧冠八强战，半决赛及决赛进球之和排行，C罗太可怕

值得一提的是，C罗生涯至今12次打入欧冠八强，其中11次都在1/4决赛两回合中至少能进1球。另一项恐怖的数据则是欧冠八强及更靠后的淘汰赛阶段进球总和排行榜，C罗41球遥遥领先，之后的三人梅西、劳尔和因扎吉加起来才差不多能抗衡。

C罗欧冠生涯淘汰赛已经攻入64球，而本场对手阿贾克斯在欧冠改制后总共也只有32个淘汰赛进球，是C罗的一半。凭借这个进球，C罗甚至还成为了在阿贾克斯的主场欧冠进球最多的球员，和伊布的6球并列。要知道，C罗从来没有在这家荷甲豪门踢过球。

虽然C罗的进球没能帮助尤文图斯取得胜利，但客场1-1的结果也是可以接受的，斑马军团期待着回到主场争取晋级。而刚复出就欧冠淘汰赛模式全开的C罗，无疑是最重要的武器。

又走出黎扮朗迷引戰呀?

美斯對曼聯都入唔到波又係廢左啲嘅

D字睇到眼殘

支那狗

躝啦 殘體狗

有冇中文翻譯

C罗太牛B了!

屌你老母 大劣狗

負皮比垃圾字體

C羅